民主確保唔到經濟繁榮，但係確保制衡到警權

一個民主政府既授權係黎自人民，唔係好似軍政府咁依靠武力鎮壓。今時今日香港既情況就係話俾香港人知民主既可貴，而香港警察必然係民主既敵人，因為佢地一定會反對任何真正既民主政制改革，以避免任何不利佢地濫權既限制。

所以所有抗爭者（由其是左膠）必須有覺悟，將來既仗唔好再對警察有任何幻想，唔好再用佢地都俾香港政府利用開脫，否則只會害死同路人。

推

大家要知自己爭取緊啲咩